ACG貼圖區(23) 1001…

1001冇左

1001…

唔似理世…

又唔食reply...

比人食左

是咪比井台主嚇親，你個野壞左呀！

初代萌王前來留名

1001果個比井台主處決左

係咪過一排個1001又會出現翻
好似之前個25咁

リア充爆発しろ！

連仔知你用秘技
所以cut咗1001佢

香港時間未到

要report比adman

所以禾用大和文字

連囝特登唔俾你開

一定係你叫井台主將連登整彎佢

Adman 廣告人？

問井台主

Siu4

唔係三個鐘左右先會顯示咩

你咁清楚嘅？咁多左果個1000樓又係點解？

正

1001同1000調轉左

LM

又要call望遠入黎

係喎
出現返

點解ACG貼圖區咁多BUG嘅？

みやねぇ

某會員經常貼bam圖要連囝del留言
得罪咗連囝

被監視

@望遠
你個野又壊咗啊

ho ball

唔好BAM我

慎入

天作之合

fate班人突然推哂上嚟

有張新

又諗起紙包飲品

月廚係咁

個個post都壊一次

望遠唔上水

老婆s?

比井台主整壞左

55

鴨免到e+都仲未做野

屌緊囡，唔得閒

情人節未到就屌定先

唔一定14號先屌既

8min

數緊銀紙，唔得閒

無返日抖下都射得無咁爽啦…

巴打們，你地情人節會唔會打飛機，定係情人節之前已經開始打飛機？

日日都打喎

錯啦，係俾你整壞左

情人節仲打飛機=.=

要睇聽日心情

你講到自己有女屌咁

係學你叫雞最好

Hall G

又關我事？

屌住過214

傷害眾會員感情，記名一次

果個可能係叛徒黎

hoball

最平幾錢？

記夠三次係咪罰留堂

人地現充仔嚟
聽日同樣時間屌緊女了

yes

問大學生

要見家長了解一下

罰企好d

唔接柒頭生意

見家長好d

比Double佢

排隊見家長！

有錢有閪屌
雖則你無錢都有得屌

見伯母

現充

雞都係人 都會揀客

e+d IT狗真係好唔專業，連fax都唔識用

上次我postミリム食post
今次你搶1001搶壊左

2019年仲有人用fax機…

錯嘅係IT狗

唔夠紙用 fax啲紙過黎ok?

咩年代仲用fax機…

係，要拎IT狗黎填海

D人用支野掃完就當fax比人

dinner先=.=

sor lo, 手速太快控制唔到咖嘛

咁以後邊個幫我換水

咩時區==

飲海水

UTC+8

狗好似呢段時間就要進食

唔係瞓緊覺咩

IT狗唔同咖嘛
陣間去食breakfast先

佢地仲要換水換燈膽換電制，維護伺服器維修電腦，更新電腦設備更新公司網頁，出通告派信

It9瞓公司？

打印機冇紙、冇墨都係叫IT狗買

公司是我家

香港人好尊重it9

it9好尊重老細

香港要搬幾箱

Yes 老細絕對冇當過你係工具

係，老細想要嘅係你d code

收左錢做野仲點算工具！

人工包埋

唉 聽日要交野
一半都未打完

咪撚交
豪嗰幾%比professor

寫文？

Report

豪唔起 廢柴一個

Down左隻apex都未玩

EA驚.............

Lab report 鳩寫咪得.....

真正外掛驚

好彩小妹毒撚唔駛跟風玩

現在是2月13號24時18分

30小時制?

48小時制

岩岩出 冇咁多掛

《APEX英雄》上線僅一周已有外掛：透視自瞄、一槍倒地

印象中套野 黃色頭髮果個最正 唔記得乜名

俾你快一步

情人節快樂

Ps4應該冇啦

唔快樂

用console玩槍game

啊斯特蕾亞

遲下PC PS4 XBOX cross platform同ser

戰鬥力最高係咪伊卡洛斯

咁pc咪屈曬

console一樣可以做鍵鼠狗

Me2

PS4都有專用mouse keyboard既

呢個世界從來都唔公平

係之後就阿斯特蕾亞同卡俄斯

套野係咪講 男主角點樣鹹濕啲女

咁都係走返去玩細蚊仔game算

賣點啫 主線係天上面有條友無聊得濟整天使 之後整左伊卡洛斯
但太勁封印左 畀男主汁左之後天上面條友一直派人打男主
最後男主反攻 但後宮死曬 最後改變世界線 變返和平

睇黎你好鐘意呢套作品
我對呢套野嘅印象係男主用伊卡洛斯嘅能力騷擾個青梅竹馬
畢竟都好耐之前睇
唔太記得啲劇情

唔知點解諗起咩姑咩姑fire

打lol激下D台仔都幾過癮

入坑作 點都唔同d 最鍾意呢套野

摩啊 h photo

E利牙

正係記得個男主會冇啦啦變細 同埋3條女
藍色果件平胸==

Ching sick ball

隻game好垃圾

嘔心

女 > game本身

我留意左一排 發現樣野
想知再講

佢不嬲 你都一樣

唔講死全家
講左斷J爛袋

不是吧

至少我有自知之明！

你咁樣我好難做

watch W'z sin-.-
forgot jor

你蘿莉控？

你估下

我要小黑

ok你要反正我對佢最無興趣

你好撚好打？

聽日夜晚去山頂拖住手行睇下邊個最快頂唔順走個輸

有冇銀子H漫？

HCG貼圖區(1)

thx

ho

下個post用呢個goodest

問牙曉佢話開事

銀子

百合

同天衣bb 3P嘅要唔要

鴨免到依家都仲未做野

5 sick english ar = =

天衣世界級可愛

蘿..控...心

想屌

我老婆勿亂屌

咁就一年

俺嫁

臭狐

想嗅

露點.jpg

邊度…

@星辰

永遠懷念

內田彩把聲

有無人有英梨梨拍枱屌你老母嗰張圖？

google搵咗好耐都唔見

第幾季第幾集？ 我cut

改圖嚟

想射波唔想睇人放閃

話唔定有意外收獲呢…

好撚想屌佢

兩堂都工程科非gay

鴨免去左邊，到依家都仲未做野

安排緊今晚行程

唔得閒郁你

一日未完唔好咁快放棄！

早

…

？

いっぱい出ちゃった

エルフ！？

貓貓

三個都好正

有愛

相隔咗幾年

著T back煮早餐，要出街我至著衫

1999

吔咩嗲！吔咩嗲！
撘錯車~

........

................................................

又就收工，返埋聽日放假

佢痴撚左線牙

今日我老婆生日！

我老婆黎 ==

開心些牙ok？

no

可能佢今日俾啲情侶閃親

一、三、五我嘅
二、四、六你嘅

我同我老婆‘s都有放閃

noooooooooooooooooooooooooooooooooooooooo

ケチ！！！

死毒撚

串到
現充

天誅！！

下==？

有講錯？

真毒==

5is

啲女著到咁淫為乜
搞到我想就地正法

go！

G持

小氣嘅人通常都係短賓周

我都冇==

受唔受溝？
我屋企張床好大好舒服

唔受

該款手機遊戲為《荒野行動》，「是現在很有人氣的手機遊戲，而且也有交友要素在，遊戲中也有情侶系統，關係深入後再告訴對方的推特或是臉書帳號，並實際約出來見面成為肉體關係，再到遊戲中跟其他玩家炫耀。」長尾里佳則是在數月前，跟12歲少年成為情侶。

天父daddy可唔可以fair少少？

咁你溝我ok？

5duck

ok

冇感情冇事業冇學歷！
公平咩！

天父daddy
我都想要日本妹

down個line去媾！

無從入手…

過去日本嗰陣話自己遊客唔熟日本咪打開到話題……

知らねよ！あっち行け！！
クズ！

你唔係好似我咁生到催眠性指導個男主咁點會出事……

我似鄭則仕…

都叫和善近人啊……
我就咁idle已經成個性罪犯咁

Why

不是相由心嗎

相由心生

心由相生就有……

個垃圾filename咁難escape既屌

你揾椎名空套催眠性指導睇下
個男主正正係我個樣咁

圖

係街

等你

我都想返中學cow女

Who

…

relife女主
睇漫畫，好睇！

relife
其實我鍾意紅髮條女多啲

少女編號我都未睇過

狩生！正！

未睇*

係純樸嘅初戀呀

如果講青澀嘅戀愛一定係月色真美！

甜撚到糖尿

點解polyu日日都有一車車中國人嚟參觀？

@御坂美琴bb

早苗

好彩我都有得放閃！

嘿..你個死毒男真係呢...我完全feel到你酸到出汁啦

呢到毒氣好重，仲毒過我

想問大師我咁樣仲有冇救！

祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷

Agger

Neofilms 新映影片 shared a post.
19 mins ·
【有關《Fate/stay night Heaven’s Feel II. Lost Butterfly》第一彈前賣券販賣事宜】
由於有部分訂單未能於限定時間內進行付款，我們將會繼續發送paypal付款連結電郵到之後的訂購者，請收到付款連結e-mail之購買者於24小時內進行付款，付款後將會收到Paypal電郵確定，我們會儘快處理。

點解今日咁鬼靜嘅？我要求依家開始報數！

1

1001

1000

屌嬲…
秋之回憶8連日後談都出埋
傳說中嘅steam版仲未出

數完

屌，全部都係叛徒黎

咩微XX
XXXXbb嗰啲我一早話係現充啦

到！

溫緊phy chem呀==

啲死架仔真係當PC玩家狗咁睇
steam嗰邊搞唔掂都算
特典version都淨係得console版遊戲

會然XXXXbb係咪屌女屌到暈左

應該is 埋土多MK

去左睇電影姐==

同女睇電影 可恥

點解唔係H動黎

普通女性朋友==

幾時死

dlllllmch

除左黑肉唔掂之外其他老師都正

去開日本你就著好小小落club用英文七成有囡陪

肥矮窮毒柒中哂但識講英文都得？

得 因為日本人唔識英文

Gundam NT幾好睇

未睇 5好講

快講 唔睇

唔想入場睇
快點劇透我

日本人好尊重講英文嘅人

露得咁少

點名!

Ok

...

會然美城曉唔見左

係

很可恥

人地無女要叫雞已經好慘…
唔好jer

ho9

agger

不要哭 我也想不到這幾年來要脫毒
沒法真的脫毒了 聽到呢隻歌會好滿足

=/=

太淫

POST錯==

husky自拍照

自爆？

btw,
情人節咬住支玫瑰
係咪做狗公?

YES
周街遊緊

偽毒狗

用隻狗黎cos女 可恥

吹咩

39有咩好

張雷姆

sor…
屌緊女唔得閒上嚟報到

偽毒

無事，件衫圖案嚟

用貓溝女易過用狗…

Evidence?

因為貓得意過狗
狗好似傻吓傻吓咁

有無戴套
因住生愛滋
你都知啲雞好邋遢㗎啦

無女仔唔中意可愛嘅嘢
但係有女仔唔中意on dog dog嘅狗

叫佢上嚟睇貓！交流吓心得！之後就進一步發展！

同1000個男人瞓過嘅女人會乾淨過同20個男人瞓過嘅女人

不論心靈/身體

心靈？神交？

出於污泥而不染！

污joe

d囡囡仲驚過你啦…

上黎玩nekopara?

唔要美油

我要

好有心得

叫佢玩VR！
之後就對住佢打飛機！

佢好污joe

上連登學

買呢個dlc嘅人究竟要有幾厚面皮！

屌叫人上黎仲自己打飛機
你係咪on9
叫佢含啦

你條撚最污joe

百人斬

喔，抱歉！

error

要登入…

話你毒撚真係毒撚！

未請教

情人節要好好咁對自己條jer仔…

就嚟過12點

欲速則不達

先交流後交配

霸王硬上弓？

學大和民族行30小時制咪得

.....

...?

100%女都鍾意husky=.=

一開始真係r爆頭

咩26點放送…

見到呢條女又諗起星辰

是嗎

合埋一齊ok？

有人會唔鍾意月月咩＝。＝

同佢玩吓咋！

挽留

ho 原諒u-.-
99%

G

agger ar

I媽啲女都係...

屌你。連登d鴨免是咪比井台主處決左？

下禮拜一poly門口

G stand for good girl

都話情人節 屌緊女

連登將個ser搬咗去巴拿馬
所以貼bam圖都無問題

咁公海亂咁bam人係咪冇事

問鴨免

巴拿馬同中共建左交
因住比公安問話…

沒有共產黨，沒有新中國

爹親娘親也不及毛主席親

冇引渡協議

中共is watching

有西九站

用ps4玩槍game玩到成個智障咁

乜咁睇唔開

玩熟咗會好好多

冇得救 我本身都智障

點解咁講

裝專用鍵鼠咪可以屈返人機

牙曉竟然未食過黑椒薯仔牛柳粒
實在難以置信

玩bf5！用飛機/坦克
將手制嘅不便變成優點

平時去開觀塘食，唔想出太遠

ea game比狗玩…

第一次認同u

汪！汪！汪！

好過cod

好似好多大排檔嗰啲都有做呢碟餸
只不過萬發係特別出名食咁解

真男人玩arma 3！

真男人玩l4d2

牛粒通常叫青醬牛粒
幾甜幾好味

ps4有l4d2咩…

冇

l4d2街邊執部電腦都行到啦…

玩親ps4驚都好易棄
Dark soul,RD2,god of war都係爆唔到...

魔界戰記

-.-really?

is ive啲電腦都得

ive得internal display
dim play
青大最近堆lab room先換做1TB SSD
交左2年學費 用得幾個月咁大把.........

咁要用多啲唔好蝕俾佢

比人用架?

我小學嗰陣部電腦連tf2都chur唔起
但唔知點解l4d2就好順下

小學.............

Ok la 都好過我地hkcc啲機

Loli?

三次元蘿莉 = 垃圾…

唔好呃人喎
hkcc d機好過ive

Is咩
提我聽日返去開個list睇下

最憎小朋友

間唔中見下就幾可愛
但一對長少少就好黑人憎

幾年前D機已經勁過IVE多多聲==

最憎啲細路搞搞震
唔識規矩唔識尊重
細路仔大撚晒咩

平時淨係用黎禁印notes唔太清楚==
做嘢用自己部MacBook pro==

曲線曬Mac機==

下== 唔係不嬲都知我用mac咩==

mac機都好曬

話你呀

Sor囉

macbook pro好撚貴
買一部都夠我upgrade我而家部腦幾個level

Btw我今日買咗朱古力比自己食

很開心！

你成日都唔見人
偽毒

園田智代子

5sick

唔係偽毒 請你道歉

現充唔扮毒又點算偽毒係咪先
微XX快啲道歉

.......

有D誤會=.=＂

蘿莉控嘔心

最嘔心is唔認蘿莉控既人

埋土多MK 你=MK

overprice+垃圾spec...

is

好似我上面果個咁

不是蘿莉控

下即係點==

呢度得一個人唔係蘿莉控 名就唔開

呢次唔計

星辰？

請改名以正視聽

重度蘿莉控...

惠唔係蘿莉

Bam圖控

細個is

咁都計....

咁全世界都係啦

weak

呢個係你姐，唔係我
利申：百合非蘿莉

最近想換新手機，唔知換咩好

iPhone XR

mo錢

Xr減左好多

Apple暴利黎

128gb先6千幾…

利申，仲用緊6s

個名有曉字嘅通常都係清泉

泉唔會清

Agger
牙曉=一滴墨污染曬啲水

純白嘅羊毛紙

惡魔曉美焰...

……
台主另計…

siu4

屌！
佢用返井上麻里奈咪算囉…
搞臭個曉字

定係井澤詩織…

嗚哇！

冇名最好喎
用咩名都整臭個字

紅人榜首名/
動漫台台主

冇指紋解鎖，用臉部解鎖果陣時會見到自己個柒樣

agger
iphone無touch id真係差咗一皮

傻鳩先買apple

無咩機好用…
又唔想用韓國機

雫bb

Agger Ar

用國產機，愛國愛黨

愛祖蟈，用華為

監聽曬

呢啲好野黎
國家級備份

領先全球嘅監管技術

中國的，會爆炸

自煮燃發功能黎
物理上刪除資料

係，必要時可當作武器咁用，多用途手機

但有個缺憾，就係冇得揀幾時爆

隣座的怪同學
水谷雫

傻豬黎，呢個係優點黎咖！令敵方估唔到你件野幾時爆炸從而失去戒備心

我初戀請撤照

粒奶牙

殺敵一萬，自損三千

中國大把人，損失3000算得d咩

大清洗都仲得

清洗曬你地班港豬

gchi

鳩硬重返動物台

好耐

火影世界第一

當年一日開三個post都係火影

無講火影not鳩硬

用VTC network sync番成GB config

之前講op最多先一日兩個

VTC network 唔是好慢

yes so me still waiting

Sad

done

げんしけん

返工返到咁得閒

佢不嬲冗員

就收工，比人平伏吓心情都唔得

我對公司貢獻良多

又貼 見過好多次...

邊層樓？

==

現視研二代目

スーちゃん

5g

老屈me…
唔去做警犬真係哂…

下==

下u老屈me喎==

又屈

我都想有個天使降臨到我身邊入面嘅香子咁嘅大姐姐跟蹤狂同我做朋友

我可以跟蹤你！

非gay…

uccu

Gay冇人權

ABCDEF_

屌！嬲！

好歌推介

老餅

先廿歲頭…

你呢句會得罪呢到好多人

歪理，時間地點你揀

冇講錯 雷姆真係g

你願意為你的説話道歉嗎？

拉姆正啲囉我覺得

沒錯吧

下 冇戲份既角色都正...

好撚醒目 識得同領主打關係

ching sick ball

197836 134665 揀時間地點未

信和門口啦，仲揀咩

次次都呢個場 悶啦

比唔比用武器先

sure

Rail gun?

咁你死撚硬都得

有武器既我=本部以藏

單手讓你都得

人地husky，你用咩武器可取勝？

時間地點你定

打狗棒

想睇！

我已經進化左做level6

比你定

lv6都係咁廢

星期一 5點信和門口
唔黎係狗

扮咩

一個小朋友嘅將來就咁樣比你破壞左，明明百合咪幾好

同我一齊創造新嘅未來咪仲好

呢個唔係蘿莉黎，邊忽小朋友

明明百合嘅未來先係最好，幾溫馨

一個好女仔嘅將來就咁樣比你破壞左，明明百合咪幾好

屌
唔講咁多 即刻駁嘴咩

條條大路通陰間👻

非鳩post成日有罵戰

屌，改驚比人封左acc

飛鳩po都好睇…
老屎忽圍爐區

下預左啦ching

orange

另外一隻acc冇事

咩驚

2>>>>>>>>>>>all

改名啦

on9驚

唔理係哈士奇定係柴犬，總之dup到code嘅，就係好狗！

cls, 連登出左新野，個BAM圖都仲未搞，跟住上個post嘅1001都仲未fix。是咪有人照住了

連囝見台主入過嚟，唔撚想搞到個痴線佬

屌！on9！
更新咗唔可以將柴犬轉做husky！

將即時預覽表情山左佢咪得囉！

屌…

連囝：又壞post？入去睇下咩料先

連囝：話屌遠阪凜條癲佬係到，唔搞了

唔見…

bug了

原來你又係鴨免

ios無…

預覽啊ching

屌…
見到喇

黃色名喎…

你自己試下回post個陣按預覽啦

屌！
原來每回覆一次就要㩒一次取消即時預覽表情

真係好垃圾呢個功能

web版啊

難為用iphone嘅…

喂屌下下都要咁熄==

有冇得default係熄

好反智

設定唔見有…
要一吓一吓咁㩒

屌好on9
用husky變到好煩

依個更新根本就係反人類嘅行為！

Adman見到 default set關ok?

點解唔去站務台開post講…

井台主都去左站務臺到。

佢不嬲係站務and動物台主

二十歲仔賓周仲係好細

屌除左年齡之外我同佢一樣…

鳩都係…？

Oh sorry

唔想做人了…

等你讀完書，出嚟做嘢，一個月比一萬我
到我80歲喇，你再死都未遲

仲有每年要8%增長

唔挽留了 一齊投胎轉生

入到U仲投what

有西用咩 廢柴一個

入到U贏左幾萬人
幾萬人入唔到
每年dse 都5，6萬人考啦
咪又係得2萬人入到U

冇父幹 講咩都假

Ching入到U=了不起
要識欣賞自己

係你地睇得重姐 其實真咩冇咩分別

天生我才必有用，千金散盡還復來

人生得意須盡歡，莫使金樽空對月

きよひー

咁當然 我係asshole仔
點都一定將入U呢樣野睇得好重
但你睇返亞洲區香港入ugc funded嘅degree program已經係數一數二難
所以你已經好勁
你諗下假如你DSE冇俾心機努力過
而且又點會入到U呢
你入到U已經證明你付出過
有一定嘅能力
天生我材必有用

唔識日文玩非鳩好冇癮

Ching中化人？

繁中版

上巴哈有翻譯
不過玩得多都識少少嘅…

我專攻文科

所以做咗on9仔…

照你咁講你睇咗咁多年動畫
你應該都識聽日文

除咗和式英語，大陪份都得嘅

平時睇片專down中日雙字嚟收藏

睇eva就算有字幕都唔明

屌

Eva藝術片黎 要學識欣賞

下下要上網睇都幾麻煩
過檔轉珠啦

過氣

System call

咁都過氣...

Generate Luminous element

同艦女人一樣，死淨得返個名

我屌你老母 出嚟隻揪

唔打智障…

今次更新好少少嘅就係個以圖搜尋
可以做少幾個step

圖片模式嘅右上角，有“以圖搜尋”嘅字樣

咁有咩用

話說有生之年係咪可以見到d女女冬季唔洗著冬季校服，冬天越黎越熱，洗鬼冬季校服咩

註冊日期2016年11月25日
上線日數790日

？？

From and including: Friday, 25 November 2016
To and including: Saturday, 16 February 2019
Result: 814 days
原來唔係日日有上

鳴謝 本專案m3u8获取模塊參考自 BahamutAnimeDownloader
唔search唔覺 原來已經比人參考左

Anne Happy漫畫完左

咩嚟？

第一期銷量暴死，有生之年系列或+1

55
用黎down巴哈d低清動畫

其實我都覺得依套悶悶地…

メイちゃん

將貞子可愛化…
個幼女都正

等睇巴哈又改野

星期六都要翻學

unhappy同urara都mama地
unhappy唔知點解，urara題材不太好

芳文最好睇係邊套

睇哂再答

不是點兔嗎

要公平比較

我覺得露營好睇！

露營⛺️

唔想返學呀

T1: 點兔、素描、悠悠式、kill me baby、黃金拼圖、new game!
T2: kon、學園孤島、yuru camp、三者三葉
T3: blend S、slow start、comic girls、anima yell
T4: unhappy、urara、遙接

睇好少
T1T2差距唔大

yuyu式其實唔差，不過衰畫風
可能係佢嘅特色都話唔定…

uraua畫風好但係占卜我無咩興趣

悠悠式好好睇喎

UST係咪多毒撚

University of Single and Toxic

University of Stress and Tension

佢首ed都好正

點兔 for sure

黃金拼圖！

cls, 我真係第一次見d客服咁撚閪態度。

之前無玩過OMG嘅game？

又改

你食開屎=.=
千矢都唔好睇

尿道play

下面條女who

唔清楚…

屌爆你個咀！

依個算唔算bam圖…？

血腥圖應該無事掛…

CC台嗰啲都成日有血腥新聞圖啦